<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="rectip_default">¿Por qué no grabas los sonidos de tu calle?</string>

    <string name="rectip_memories_voice_notes">Graba notas de voz a modo de útiles recordatorios.</string>
    <string name="rectip_memories_voice_blog">Usa el botón REC para crear un blog de voz: ¿qué vas a compartir hoy?</string>
    <string name="rectip_memories_what_are_you_doing_right_now">¿Qué haces ahora mismo?</string>
    <string name="rectip_memories_child_first_words">Captura el instante: las primeras palabras de un niño</string>
    <string name="rectip_memories_sound_your_pet_makes">Captura el instante: los sonidos que hace tu mascota</string>
    <string name="rectip_memories_voice_of_someone_you_care_about">Captura el instante: la voz de alguien que te importa</string>
    <string name="rectip_memories_shopping_reminders">¿Vas a ir de compras? Grábate recordatorios para no olvidar lo que necesitas comprar.</string>
    <string name="rectip_memories_great_idea">¿Has tenido una idea genial? Captúrala con el botón REC.</string>

    <string name="rectip_social_good_joke">¿Te han contado un chiste muy bueno? ¡Compártelo!</string>
    <string name="rectip_social_great_conversaion">¿Estás disfrutando de una excelente conversación? ¿Por qué no grabarla para la posteridad?</string>
    <string name="rectip_social_hilarious_moment">Captura el sonido de un momento tronchante.</string>

    <string name="rectip_general_did_you_know">¿Sabías que puedes guardar conversaciones privadas si no quieres compartirlas?</string>
    <string name="rectip_general_best_recording_device">A veces el mejor dispositivo de grabación es el que llevas encima.</string>
    <string name="rectip_general_unmute_yourself">¡Haz oír tu voz!</string>
    <string name="rectip_general_unmute_internet">Da voz a Internet.</string>
    <string name="rectip_general_unmute_the_world">Da voz al mundo.</string>
    <string name="rectip_general_express_yourself">¡Exprésate!</string>

    <string name="rectip_general_professional_minutes_of_meeting">¿Por qué no grabar cada minuto de tu siguiente reunión?</string>
    <string name="rectip_general_professional_capture_ideas_for_later">Usa el botón REC para capturar ideas para más adelante.</string>
    <string name="rectip_general_professional_study_aid">Usa el botón REC como ayuda para tus estudios: almacena tus notas sobre la marcha.</string>
    <string name="rectip_general_professional_record_interviews_and_meetings">Puedes usar el botón REC para grabar entevistas y reuniones.</string>

    <string name="rectip_environmental_ocean_waves">Graba el sonido de las olas del mar en la playa.</string>
    <string name="rectip_environmental_vibrant_rush_hour">Captura los sonidos de una ciudad efervescente en hora punta.</string>
    <string name="rectip_environmental_crazy_sound">¿Has oído un sonido curioso? ¡Captúralo con el botón REC!</string>

    <string name="rectip_music_feel_inspired">¿Te ha venido la inspiración? Captura tu idea con el botón REC.</string>
    <string name="rectip_music_track_idea">¿Tienes una idea para un tema nuevo? Guárdalo con el botón REC.</string>
    <string name="rectip_music_tune_stuck">¿Se te ha metido una canción en la cabeza? Captúrala con el botón REC.</string>
    <string name="rectip_music_song_lyric_ideas">¿Ideas para la letra de una canción? Captúralas al instante con el botón REC.</string>

    <string name="rectip_events_whats_going_on">¿Qué pasa ahora mismo?</string>
    <string name="rectip_events_current_events_as_they_happen">Graba los sucesos actuales en el momento en que ocurren y compártelos con el mundo.</string>
    <string name="rectip_events_something_interesting">¿Está pasando algo interesante? Captura el instante en forma de audio.</string>
    <string name="rectip_events_citizen_reporter">¿Reportero vocacional? Cuéntale al mundo lo que sucede allí donde estés.</string>

    <string name="rectip_private_happy_birthday">Felicita un cumpleaños.</string>
    <string name="rectip_private_record_a_message">¿Por qué no grabar un mensaje para %s?</string>
    <string name="rectip_private_how_much_they_mean">Dile a %s lo mucho que significa para ti.</string>
    <string name="rectip_private_send_reminder">Envía a %s un recordatorio.</string>
    <string name="rectip_private_liked_their_sound">Dile a %s lo mucho que te ha gustado su sonido.</string>
    <string name="rectip_private_leave_feedback">Deja algún comentario para %s.</string>
</resources>